VIUTV 還是不能結婚的男人星期1至5

有無人睇

未知係咩，睇下先

睇咗日文版，現在睇返粤配

我都唔知,見佢過毒撚生活搞到我有興趣

嘩屌，男主好高喎

阿部寬 吉田羊

個老婆咁靚都離婚

食老本劇

阿部寬算唔算做架兩

原來日本的士會封咗入面個門柄

桑野生成日都係咁

食靚女既人係唔會珍惜

呢套神劇 11 年之後仲可以翻拍

D配音硬係覺得怪怪

不能結婚 ≠ 不能食女

架兩之神

係有得食都唔識食

毒撚真係唔會明白呢種諗法

打邊榮

打一個人邊榮

一個人打邊爐有咩問題

以前試過一個人食吉野家邊爐，但未夠薑一個人去食任食邊爐

好打意

ken

以領養代替購買

真係唔要

出軌證據

咁少錢就想收買建築師

ELT

平祐奈個衰妹

JK係咁架啦，要調教下

不能結婚的男人都未睇

續集黎，唔係翻拍
打邊爐果陣都交代左上一輯既早坂醫生已經嫁左人
唔係平行時空，而係後續時間線

係，當年《不能結婚的男人》已經覺得阿部寬好正
所以已經喺黃 viu 睇哂呢一輯
當年喺阿部間建築師樓跟佢學師嘅塚本高史，已經變成佢合伙人；而間建築師樓仲連到戲
當年嘅小妹妹，已經變咗少女平𧙗奈

仲有，第一輯係有韓國電視台買佢版權拍韓劇版

始終無s1咁好睇

S1 醫生嬲住笑o個個樣好正
呢輯互動感覺無咁深厚

點解網上冇得重溫？

律師好靚女

黃viu有

影埋信介

開場白

多謝曬

吉田羊

乜都冇準備過

爆肚

好勁

睇返香港，一住就好似入棺材咁

吹水之鬼

佢間屋真係dream house

目的地要set岩

自家流水麵

得日文，冇粵配

一條友

聖地巡禮

香蕉

真係好大梳蕉

jm9

幾好睇

好好笑

國仲涼子

交友app

南亞人教返陀地

後生教阿伯係咁架啦

牆咁薄聽晒隔籬講野，咁播音樂咪都比人聽到晒

瑜伽教練

懷疑係傳銷嚟

IG 瑜伽雞

食下女都好啦

笑得好狡猾

佢係建築師，專業人士，有咁大間屋都正常嘅

冇咩問題，毒撚係咁，好正常

日本果邊個個都話係好簿，所以先會約定俗成唔好半夜開機洗衫

隔咁耐拍續集？

即係故仔係舊 再拍過？
我記得之前有套野又係咁
2個單身左好多年 成日鬥咀 把口又毒

推

唔係翻拍，應該話續集

持田

啲衫

開 live

揮手條女咩名
好正

有小小刻意COPY返前個套
但都好睇

阿部寬好多劇都好正

我無野講

黑警又係咩都無講就的左人返去

女助手好正
奈緒

散步

律師來就攪掂晒，可惜香港已經唔得了

由美

你係共黨員應該可以

日本Halloween真係

失落

隻狗好cute

好好睇

無左第一套做女醫生個演員
好似無左果種鬥咀賤feel
麻麻地心動去追

續集唔係唔好睇
只係第一輯拍得太好
對續集有期望

多左對手戲，搞到唔夠集中

Btw 入面個個熟女都好正

稻森泉唔係浪得虛名

新一輯佢有無份？
以前超靚

開始

無...

個blog仲有update

告解咁

好專業嘅毒撚

狗店隻狗

好掛住上一集隻健仔

死狗啦

八哥心諗

笑嗰下

小三係做乜鳩

二奶就二奶

好小學雞

個老人家終於學識

屌

間屋係爸爸，果然有錢先可以追夢

成功需父幹

條仔咁弱

而家先有留意

好好聽

依首係舊版

呢首先啱

新版難聽好多

點會難聽…

沾沾自喜

唱大戲咁

上輯好好睇

cls

笑死咁樣行

基地

啲台詞jm9

吊墜用黎變身

開始show off了

好星爺feel

old seafood

櫻子幾正

又撚吉田羊

又搵到位挖苦人

我屋企人嫌半個鐘太短

覺

吉田羊幾正

好正
原來佢真係偶像出身

你識啲嘢

google大神

坐的士千祈唔好自己開車門

老母篇

dirty mother

桑野媽媽啲皮膚好好

其實呢套嘢幾好睇 有粵配好正

Fuck(佛） you

好彩有錄影機，星期六一次過煲晒一星期五集

似叮噹妹 有無佢對巨乳

d未婚中女好惡

中年女人嘅雷區

日本真係好興女子會

好慘

乜相機嚟？

真實結岡神社

葛原岡神社

FUJIFILM X100F

thx

其實我都覺得有啲似，不過女主樣靚啲

黃viu首播果時睇左

想問第二季冇交代個女醫生條線

定係我睇漏咗

dead air

毒撚最高境界

好嫌棄

印象中第一集有口頭交代佢同其他人結左婚

好求其，我幾鍾意佢同女醫生條線

差唔多半年前已經喺黃viu睇曬
感覺橋段其實同第一季差唔多

如果可以好似sitcom咁百幾集就好

英治好cute

人生導師桑野

司法機關真係陰暗

一個人的閒情，整填鴨

咁串

洗唔洗咁mean

下一集

竟然say sorry

日本賣的手機影相係咪無得mute

嚟了

諗起羅馬浴場

避唔到

係

被毒撚睇中

估唔到粒藥丸同佢臭味相投

毒撚座

單job係裝修間cafe咁狗血？

先發制人

竟然係間咖啡店